tap n go 得$1但係成功買到$38嘅game入面禮品包

岩岩玩game 貪玩禁禁下買左$38嘅禮品
但我手機張tap n go得 $1，
扣左$1而且成功交易
禮品亦都收到

想問我會唔會犯左咩法，係咪應該聯絡個客服

hit n run

第一次喺嗰度買？

個名d fd
定係信用卡扣左數你唔知

利申：未用過

第一次，本身冇諗過課，但手痕中意玩比錢個下

我冇申請信用卡
Tap n go 都係女友個張，長期冇入錢

問題已解決，麻煩了關心嘅巴打